【全部同我躝！】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Real Madrid C.F.‏ @realmadrid
We sold Benzema, do you want us to buy any player? *i know that's black hat but i'm bored waiting for real madrid*
#OurMine #RealMadridHack

清淤血名單
贊
托柒
2&b
Ox
雞脾c
嗲布治

如果張伯倫去車路士,佢既地標戰就係對阿狗

雪鳩佢啦,話走就走咩

He said: ‘Alexis wants to play. It is difficult for me to know about the individual cases but sometimes players have been promised things that have not been kept. I can only tell you what happens here and Alexis works hard and is focused to play.

‘His interest is to do well, but on top of that I deeply feel that he loves to be here. He arrives at a stage of 28, 29 years old and looks at the quality of his contract but I think he deeply loves to be here.’

Wenger added: ‘Look, in a professional job I always think that you have to make sure with your commitment that the guy who pays you gets what he is paying you for.

‘Alexis is in that mode and I think he will be until the last day he is here, he will give his best.’

我山

跌到17倍

聽日有幾多人出事

要有幾多投注額先可以玩到咁

越來越似馬會既局

all躝

馬會操盤果個可能R緊頭唔知發生咩事

好多人送錢比馬會洗

馬會洗唔洗用E d 招

賣啦，今年爺爺拎英超
睇下邊個喊到最後

拎英超第四定第七呀

阿仙奴內部其實係咪出現問題，點解球員話走既新聞話走就真係走，買既球員又唔見係真

賣佢比俄佬啦 去剷雪啦屌

X(

ig dm細梅會唔會覆

系，等佢要同佢條女long D . 屌你

上季不勝個期已經出現問題
不過轉完陣又冇左回事

個個都反雲

雲加

禾仔好似爆左

張狗同山狗打交

好期待

會唔會一係有山狗冇張伯倫 有你冇我

咁留山狗好過張狗啦
山狗好打好多
張狗好敗家

4:2 得17倍
馬會賺撚死

係4：2就無窮人啦
我就唔信開到

成班傻西走去跟

Liverpool will get a home win

禾仔會戰勝歸來

山神好忠心

成個波台都係佢d post

Andrew Yuen Man Kit 精簡陣容，如重用年青人，踢出一定朝氣，其實也樂於見到，如有成績更好！

至於細梅，嚴格只半季好波，失波非負全責，但見一些決定上，也非上乘，給予賀定更多機會，也不太差⋯⋯

都唔洗賤賣啦

中第一場係幾勁嘅
但係洗唔洗打咁耐飛機

又眾人皆醉
世界級見解
打三後防賣埋細梅真係kxxxxxxx打左中堅喇屌
哂左佢啲進攻力

咪on9啦
賣個半季好波既,然後比個幾場好波既上位

域囝2020點解唔投票牙，唔支持你師父喇咩？

精簡陣容，如重用年青人，踢出一定朝氣，其實也樂於見到，如有成績更好！

至於100分，嚴格六年只六場好波，失波非負全責，但見一些決定上，也非上乘，給予NELSON更多機會，也不太差⋯⋯

原價賣出去都仲好
20m真係做善事咁送出去

難得細梅有真樣又賣
點打fifa呀
真係要練住烏打中堅

有人gun 左11k

買我未

而家似係賣晒d中堅,轉返4後防
賣埋梅屎,中堅得返哥斯尼,隊長,賀定,張伯斯
左閘哥斯拉,夢遺
右閘比爾連踢晒全季五十場波

右閘有 debuchy

仲有迪布冶

右閘留迪布治囉
雪張狗

其實都冇咩理由原價賣啦
後生,又唔係踢得差
正常球會起碼要50m以上啦
不過阿狗只求打個和,35m is ok

老野係咪最後呢一兩年諗住毀左阿仙奴佢

再中就唔會係屎忽撞棍 而係預知

而家逼高安基賣盤

賣細梅真係on撚9

中左先講啦
我怕聽日訓醒好多人跳樓

上季日反夜反
而家要懲罰球迷了

Mustafi 25狗

我發現阿狗啲名宿係唔會睇ig dm

德撚信唔過

撚得閒睇 三五識七dm我我都唔睇啦

佢d所謂分析就係將d人仔推前推後
進攻就成堆人上前,防守就成堆人縮後

禾地真fans黎

DM用黎約炮架喎

山係石頭海係水

你打咗咩過去

你地就會姐
禾唔會

wengerout

一年前dm過draxler

100條女好撚正 可否不要走

仲諗住咁早簽2件好似唔錯 點知而家咁撚樣

我諗雲加都冇諗過咁

上年班球員諗住老野唔會續約
所以想贏個足總盃歡送佢
點知...
所以今季就爆

踢歐霸
認出邊個係人邊個係鬼

17倍

d鬼走哂仲好

雲加講明對Mahrez冇興趣同簽唔到Lemar
100分走應該會用Nelson頂上

藍斯rwb
牛奶復出如新兵加盟
雲加又贏

比我係球員都走啦
年年係到磨時間
英超歐聯都無份爭
做偽強隊打迫科自動變私家雞
點會唔走

個軌跡咁熟口面
是咪之後受傷 變玻璃

咁去國米把撚

患難見基情

全球集氣 一條心撐雲加

賣哂d人留錢，比下一任重建

六日子 $100m

好可惜佢哋走左阿仙奴只會更勁

比比烏後備係阿叔
諗起都

食唔落飯

射左

踢壞腳之後賣比巴塞
兩三季後賣去軌

唔係 事實係人又平放 勁既就準備free走 人財兩失

上個月以為轉會有70分

宜家咁睇係0分

大家識做咪好
老野係要阻住地球轉,冇得怪人

心理問題姐 如果掉番轉係6 7月都無買人 Laca大隻佬deadline先黎 就會變成簽到1 2個就滿足

又好似係喎

但係對李城應該豬埋

賣完班25
買防中打4後衛算啦

今天有歐霸拎

Yuen Man Kit = 垃圾亞視味濃

拿卡
山狗 臭燒 禾仔
沙卡 藍斯
哥斯拉 哥斯尼 隊長 比比鳥
拖台

後備: OOO, 夢遺, 迪布治, 太子, 高基連, 黑B, 基佬

唔關3後衛事
只係雲加季尾要追
先出返正常既陣
放棄契仔先連勝 可必強求3後衛陣

今季歐霸米蘭已經預留左 下年再黎挑戰啦

契仔

都唔關事啦 季尾果陣頭號契仔Ramsey全勤咁濟 心態問題

雲加仆街死

藍斯傷完係好左
相反2&b 季初好波幾場
廢到季尾 跌到第6先識驚

唔肯出聲屌 由佢不停咁柒
要到季尾爭分先屌 遲唔遲d

我地呢支波 經已完左~~~~

點屌點out
最尾都係續約 啵

BB😢

unfollow咗100分ig
嚟咗六年踢咗五年on9波，踢得嗰一季半季正常啲就吊高嚟賣
係躝就快啲躝，咪撚留喺度篤眼篤鼻

100分賣完筆錢
睇死又唔會拎黎買人

有件永續 一世都清唔完

全部英人咁濟

反雲永遠不會成功

英法隔個岸姐, 大家都一擔擔咁垃圾

買個要google 完先識嘅人囉

曝阿仙奴頭號目標更想去曼聯 摩帥發話趕緊搶！

提到摩納哥天才林馬，與他聯繫在一起最多球隊恐怕就是阿仙奴了，但是最近一段時間里，曼聯同樣出現在了與林馬接觸的球隊名單當中，而且甚至是更有可能成功將他帶到英格蘭的那一支球隊。

英國著名足球記者Duncan Castles透露，相比於阿仙奴，林馬本人更願意加盟曼聯。

都買唔切人
可能買返黎做下樣又唔用

P9

好似Dembele咁買完番黎一季賺100m既話我又ok

萬年4:2波膽得番17倍

前兩個P9都係一鳩樣
買完翻嚟, 屌, 花樽嚟嘅

主席比條死老坑害死

用nelson吧 三場五球了

Poldi入球率不知幾高

五線普都叫有得踩下草隱下形
主席連後備機會都唔多

普度岩岩黎個陣次次70分鐘換走

咁你都可以話主席係後備殺手添
弊咗廢老真係死都唔出呀嘛

當年加盟
場場70分鐘換走

廢老仲要直接搶走主席個9號比Lcz
比小小面人地落台都唔得

記得好似有add on，唔知咩踢足全場幾多場要比多啲錢科隆

你個Comment睇到真火起
細梅同AOC買佢地返黎個陣
一個踢緊西甲中遊，一個連英超中遊都冇正選
講乜撚野心

AOC黎左咁多季聯賽都係每季1g1a個時唔撚見佢講野心？

買aoc果陣,修仔都未上英超

100分真係幾反骨，雲狗法比狗個啲仆街極都話對阿狗有貢獻，100分有咩資格咁大牌

agger

aoc 果時都唔係英超
買果時雲加比依度d手足屌到pk

都係我禾最好,雙雙+最後一年約都係叫價100k

yoyo ching diu 9c9

聽日又打風

為阿狗哭泣

nelson係打前場既料
如果被逼轉型rwb 真係會浪費左一個人材

都係
因為成千幾萬，又冇人識佢

4後衛
比比鳥打返閘,nelson右翼

依家140k 賣唔走又點計

賣100分轉返4231啦，翼衛係就條25仔踢

講緊對最後一年約既處理
你講宜家做咩

未好波前： 底線推左個波出界，出波大大力斬左出界
4231 果時唔識回防
大家有無畫面

AOC真係覺得隊波冇得救先想走 唔關25事好明顯
180K都唔要 唔信車仔會比高過180K

佢宜家表現又好好咩

依家叫阿狗表現最好嘅rwb嘅，不過比比鳥潛力一定高過佢

你識佢？？

九唔搭八

原來100分咁偉大

其實可以留細梅啦做咩要放 除非你買到勁d既中堅

梅斯達菲想走

想走都咪撚放啦，仲有幾年約
除非佢走咗買雲迪克，咁就冇意見

哥斯尼都32歲 都要接班
冇理由話放就放

臨時臨急點搵人頂

比爾連留喺度都唔點進步啦

我估兩個原因，經理人玩野／同隊友不和，老野都算係好睇佢，只要佢無傷好多重要賽事都出佢正選

佢黎個陣應該好廢喎

出到去咪又冇中中踢

又唔似同隊友不和嘅，係咪媾咗條女，條女係反阿叫佢唔好留丫

我想佢去利踢中中呀

我指佢繼續留喺度只會停滯不前，命運同禾子100分一樣，爆起咗之後就冇乜再進步

100分踢中中好勁咩

比人偷波打反擊豬埋

呢到多型男之餘仲有好多心理學家

傳心師

咁拿拿臨賣去其他隊等自爆啦

上季傳過佢同山狗互屌，重有佢最後一腳我地都睇到屌屌聲，佢同其他隊友不和都唔出奇

我幫山狗傳心都叫看圖作文
佢地卜掛讀心

睇唔透細梅做咩...

搞事

走撚到咩

而家有人要,雲加又肯放...

本身買嚟接班 先25歲仔

依度多狗ar麻
唔係平時點同贊狗，毒錯溝通

我諗好大機會係M20講明想走 雲加今年咁有決心寧願一蚊唔要都要留燒山係到爭冠 我覺得唔可能咁低價放走個新一代最好既中堅

原來係度

柒頭

屌死你

有人出到60M以上咪賣，蝕讓真係冇可能

9月1號係我地反雲光復之日

焗住要買人

希望走唔成

Arsene Wenger is open to selling Shkodran Mustafi ahead of Thursday’s transfer deadline — just 12 months after signing the defender.

1年時間

唔通佢買到人頂

其實佢唔會冇正選踢la

張伯斯傷癒復出有如強援加盟

做乜春賣細梅 上年先高價買
又包皮又細梅 痴撚線

爺爺決定收尾2年行返起球場嗰幾年賣主力玩幻幻嘅路線

vvd

Arsenal want to recoup as much of the money they spent on Mustafi as possible — so a fee close to the £35m they paid could be enough to persuade the club to sell.

35M左右即賣

VVD LAPORTE NZONZI LEMAR CUARADO
狂簽五件確突然

咁你覺得係咩原因

因為梅斯達菲話想走囉

賣埋佢再唔買人今年有錢賺

垃圾球會仆街死

希望係假消息

AOC真係覺得球迷冇得救先想走 唔關25事好明顯

上錯賊船

雲加甚麼都不怕

個名比你用過黎做user name 知自己冇得救

讀心神探

張仔d 數據唔好/打得唔好，係d 隊友太廢，拍住呢d 垃圾，我係張仔都灰啦

唔放燒山唔代表佢有決心爭冠wow

都係住烏最好，迷基了

放又話唔想爭冠 唔放又話無決心

梳 咁我睇唔透了

咁我禾呢

全面重用法國幫

梅狗 張狗死二五
當正自己無間道好撚型牙？

我不嬲迷禾

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh

Sky Italy: Shkodran Mustafi has told Arsenal he wants to join Inter Milan. Inter want him on loan, Arsenal only interested in permanent deal

冇啦啦想踢國貨米蘭係咩玩法

有冇傳心師分析下

老野丁屎威嚴都無
細梅仲有幾年，話賣就賣

on9仔先迷

岩呀

等發達

人望高處啫

買$10唔好po上黎啦

屌你牙

中咗請我食餐飯

國際米蘭邊度高過阿狗
人望高處
你知唔知呢幾隻字點解呀

國米又點高處丫，踢埋啲垃圾波

4-2 2-4唔敢包 但買大波係100%

使唔使搵繩挷住佢牙

On9走乜撚呀

Mustafi said yes to Inter according to Di Marzio (biggest italian journalist), he just said, literally right now, that looks like Arsenal could accept a loan for the player. In fact Mangala doesn't fully convince the italian team, plus Howedes is going to Juventus. Inter talked with player and society even today.

一切都係Mangala呢條垃圾既錯

走啦 一季好波又走 半季好波又走

起碼好過阿狗

佢quote Sky Italy咋

國米下年意假頭四刀未必有

邊度好過阿狗

上季好似排第7定第8?
今季都冇乜大收購

除咗老闆我都唔知邊到好過阿狗

入黎mon post既軌熱猁迷 我地呢d先係垃圾轉會運作 你地算得d咩

意甲排第七好過阿狗

AC吊打國米啦

你地只係唔買人,起碼留到人
我地係賣晒d人

Watford agree free with Arsenal for defender Kieran Gibbs, but personal terms are yet to be agreed, according to Sky sources.

人工

賣人又個個10m 8m 賣幾個都唔夠你地賣一個

估唔到阿狗連柒都要反cup英超列強

AC果d先叫大搞 國米等揸兜啦

GIBBS:我唔捨得份糧呀

想要梅斯達菲都要借住先

on9 2009-2010年就係

岩 人望高處就去AC搭Bonucci啦

蛆 AC 拿玻里 羅馬 刀未輪到國貨米蘭

老野 成班仆街仔

國貨米蘭末落左幾多年牙

收到風奧燒又走 梅毒又退休唔想留低了

德國幫正式解散，法國幫重掌阿狗

雲加笑到最後

但係我地笑唔到...

諗起萬刀甲同史塔肥話阿仙奴拎歐聯就結婚

見到間公司收緊皮你都想跳船啦

=.=

RVP入返荷蘭

根本雲加同管理層都食屎大
人地隊隊見到球員對辦
就即刻加長約加人工留人
得阿狗為左少少人工拖得就拖

有矛手足知邊度入紙轉會過獌

郵寄去奧脫福CS

問保sir

拎歐霸頂住先ok

馬會咁易屠就唔叫狗會啦

Gun
晒左幾年青春 仲要比人笑足幾年

梅斯達菲 張伯倫走
迪保治可能要留住先

國米又好掂咩 好似歐霸都冇得踢wo

都出唔到場留乜鳩

阿狗下季突然間走咁多主力
仲要永續雲加
分分鐘變列斯聯呀

巧驚T.T

想睇球迷大遷徙

轉會去睇DaiJai算了

點解車利迷咁鐘意FF張伯倫踢中場有幾勁
又覺得佢勤力

留住咪又係唔用

睇精華= 睇左場波

睇佢扭幾個以為好9勁 ,

轉4231啦
拿卡
山 燒 nelson
沙 藍
K31 K6 大梅 比比鳥

應該有前十嘅

用nelson一定有前四

R霸用黎攝下都好呀

皮子8婆到 人地猁區J下一百分都要入去參一腳

點解無球會搶muniain ????

前幾年vps單野之後2-3年未每個後生都果斷續左約（基拔牛奶贊仔我子果堆）

點解唔考慮直接解散隊波呢

英人 ， 有火 ， 快 ， 勤力

有火

90幾分鐘無人迫搶發脾氣 =有火

邊睇邊想笑
有腦
有腦佢做咗美斯啦

入車後就做美斯攞三冠

hi

快又點牙 咪又係出唔到波

叫雞

如果放左張狗 可以搵邊個頂右翼衛

早排人地拎佢足總盃打修咸頓果場j話佢係英格蘭派路

放條撚
頂埋今年先 一年唔知一年事

係放都唔係放俾軌啦

連山狗都可以強留

踢足幾年先得一場好波

下.........?

見到佢地好似j緊一個同名唔同人既球員咁
忍唔住

PC game

🤦🏻‍♂️條友一場好波一場西
係好材料黎既講真
Keep住打固定位置一定會成材

都講左幾年

究竟對波發生咩事，做乜係咁賣人走

11

下垂

利子唔好丁啦 高層寧願賣比轟 轟比左咁多面子波我地 你地次次出盡火打落水狗 又唔係會出得多錢比我地

軌的確無猁狗咁黑人憎
唔知點解

aoc 係張伯倫

張伯倫雪撚到佢冇世界杯踢
反骨仔 係有料一早比你正選
嗰年uefa對摩納哥輸佢
佢唔係諗住得一招9爆就正選ah
我搵連加特唔撚好
寧願唔要錢

雲格係唔係諗住用呢個陣拎英超創造神話再退休？

on9 緊係等佢執攞埋遣散費先走la

轟迷肉酸姐 呢幾年油王比咁多面班阿狗高層

舊登軌迷好撚黑人憎
現實fd黎講,軌係無利迷咁黑人憎

雪一年

申請自降算吧啦

全部躝啦
硬留佢地,陣間d隊友比佢地說服一齊轉會

呢個真，有個痢迷fd乜都係咁啫住哂，好撚煩
講乜都要同你抝，on鳩

反而車嗰幾個理性少少

以前識個轟迷女同學勁pure

好好奇有冇咩球隊真係可以做到雪一年
前排A米主席先話雪dollarumma一年做警告
轉過頭咪一樣比份肥約人

真人D獌迷Fd同上網一樣咁On9 講多兩講又話人酸 好撚On9

Arsenal want to extend Aaron Ramsey contract but NO positive development since they had opened the discussion on June. Ramsey (26) is earning £100,000-a-week will expires in 2019.

躝

猶長球長應該入伙冇拜四角

藍斯,山狗,臭燒,張狗,梅屎
全部躝
雲爺爺話你知咩叫砍掉重練

係，獌迷多數都好撚垃圾

反而巴迷而家收斂咗，踏實返

巴迷知隊波柒都會收斂下 獌迷排第六仲串撚到On9 唔講仲以為拎左歐聯

仲邊有時間重練

雲加在下一盤很大的棋

Yes, 廢老知醜嘅就學南華咁自降啦

阿狗球迷=死毒撚兼失敗者

呢到有好多偽毒同人生然家喎

仲有牛奶(2018)
基佬 140k 黑b 夢遺 ooo cg (2019)
真係砍掉

即係假阿

下兩年就星散
老野完約就正式毀左阿仙奴

話說雲加班契仔冇一個肯續約
老野連唯一既作用都冇埋

降班

J球會科水重建

星咩散 都係得臭山算係星

以後歐洲賽都見唔返阿仙奴

雲加玩政治
逼高安基賣盤
大家等多五年啦

是但啦
出到去咪又係比人屠

非洲佬話會炒咗雲加

殺撚咗雲加先啦

下手領隊搵邊個教可以救到阿仙奴？

我

Is but la diu 邊個都好過死廢老啦

非洲首富轉會未

我想問黑狗單野做乜

Get French Football‏ @GFFN
Bolton are very interested in signing Jeff-Reine Adelaide on loan from Arsenal

是但

all躝啦

跳船囉跳船囉

救唔到起碼唔洗咁7先
人又留唔到
個個等跳船
做呀頭做到咁雲格真係冇得頂

好期待聽晚場波比猁炒完公海成班猁咬人

唔上連登了

原來人中2出重製

個漆黑中的乜春煩唔撚煩呀 中一場開十9廿個po

再中大把人買料

輸埋聽日果場 買返十個八個幼幼

Mendy踢左中堅

雲格會唔會一次過買5個垃圾返黎

我會覺得係雲加得返兩年，打後大家唔知我廠會點發展，多過因為雲加唔掂 先走

比英超app呃左

今日我係第一次知原來波膽賠率係浮動既

阿古路終於收皮

agger路

感動嘅係捱多幾日
大家又可以一齊專心反雲

終於捱完濕9轉會窗

Sor已經反緊

個老野好耐之前就傳退休啦，又唔見咁多人跳船
我覺得係見你唔走仲有2年，唔想浪費左呢2年時間所以跳船

都係估下9up

呢招高呀 等大家擔心d球員會走 想快手完左個轉會期
就唔會有人留意洗唔洗再買人
雲sir高招

到最後全部留低
個個都話雲加好波

正路都係咁啦
幫你贏個杯仔比你好睇啲落台
點撚知你咁唔要面死lur唔走咁撚折墮姐

拎埋4冠王
足球先生

Delph仲係到

到時走哂真係會衰幾年
我諗到時阿狗區會好似莫耶子曼聯區咁
個陣得小貓幾隻

到底知道曼城買Danilo個陣哥狗係咩心情

點只衰幾年
雲加教多幾年,之後搵人接班又要執幾年
可能十年後先有機會重返前四利9列

唔係哥狗要買架咩

唔係掛

到時我地連續冇奪冠嘅年數仲長過利

利記都唔係好多年冇冠啫

laca心諗屌你老母上左賊船
下年成隊波唔同哂 得番d on9仔係度

英超冠sor

有無手足真係買咗4:2
屌你老味有人買六位數

nelson唔係on9仔

條友本身身家有幾多先
我當笑話睇食花生幾正

阿仙奴係咩料全世界都知啦
上左船先黎後悔係球員on9囉

全世界都知安X兄弟呃鳩你錢你都走去借
唔係你on9唔通間公司on9咩

好撚想睇到個樓主仆街

佢唔係買得少少咩

牙milk一定有跟

邊個post睇到買6位數

我一個做保險嘅中同

你讀弱智學校嫁？
點解會有弱智同學

唔洗問啦

你等住佢瘋狂sell 你保險啦

樹大有枯枝牙

人地中場3核

睇完佢哭song就block佢了

真唔真呀
佢水開人應該冇咁易比人水架
會唔會買$10 吹到十皮？
你知啲保險佬

6位數買真飛 ?

bony好似都未走

搞到我好想睇49000

個po最大果張飛好似6萬

一注唔係最多5萬咩

個張好似假架啵
投注上限好似係5萬

之後仲有根度簡

人腳好過獌 如果講技術的話

btw如果今晚真係4:2就好笑

40倍買5萬中左都收唔足錢喇

如果佢係吹水都好嘅 話晒叫係中學做過同學...
me唔賭唔太g lee d

講真我覺得B施華勁過利馬
B華啲視野同扭波

今晚真係4：2我即刻死

其實買6位就唔奇
不過唔係買呢d囉

gun

cap jor

佢好撚信高登啲野

收得足
派彩上限係5百萬

單頭唔係

好啦我未中過咁多
最多派幾多錢

咩係單頭？
雙頭有無？
利申無買波

收到風跑馬地個邊依家開緊party了

Jeremy Wilson‏ @JWTelegraph
No expectation of major Arsenal incomings. Sense they'd rather wait to see if Lemar/Van Dijk became feasible next year than go down list now

Jeremy Wilson‏ @JWTelegraph
Arsenal ready to sell Ox after 180k-a-week offer but waiting for Liv/Chelsea to bid. Gibbs fee agreed + they're open to selling Mustafi

Lemar 去獌
Vvd 去猁
阿狗去打飛機

太多負面消息

oh yes

人中mix北斗

等睇31號阿狗壞FAX機

細梅都話賣先on9
咁難先搵到個人接班

過左上限唔俾你買架 點會收唔足

真係賣俾呢兩隊嘅話
雲加應該仆街死

去獌做工兵踢死佢

爺爺最鍾意益敵人

般矛啲波幾爽快

100分算係易傷
高基連做野未

攻勢幾到肉

仲要件件返黎都識剷草

都係法國人最忠心

一陣20~25m 賣走

阿狗啲垃圾談判差唔多啦

而家般矛係咪仲係賀維帶

熱9本來都唔買人 D.rose講完野就買兩件

我地啲球員係嗌走
而唔係叫球會買人
雲爺爺治軍真係無界級

Bournemouth 今日勁到

個熱狗fd話今季有前四都偷笑

靚撚到

靚到

我o撚咗

話阿狗？

鏝

Cls

超正

單尼路真係世紀水貨
鏝咁都接貨

明明應該成份殺出去
錫身避波

皇馬近年賣親有邊個係打得起 真係諗唔到

咁我燒點計

錦上添花型球員

繼續受啦大家 仲等出年今年又入唔到前4 又走幾件 做定心理準備啦大家

話熱狗

阿朗素？

我廠皇牌臭燒

睇住jese由鍠>PSG>城篤屎

德超唔計

爭啲贏多粒

希古恩…

冇人要既垃圾

敗家仔

客氣說話嚟姐

基迪拉？

快到

1：1

耶穌

意假唔計

耶蘇

莫拉達

阿古路

ake 廢

阿狗呢排係咪仲霉過8:2

AKE咁都20M gibbs都15M啦

呢一年都係

連拎3個杯AR

12碼都唔識射

阿狗幾時都霉㗎啦

謝斯

人工

計PSG頭

迪馬利亞…

唔係俾人黑炒夠456啦屌你老母

真

笑到最後嘅咪又係我哋迷雲

足總有心整死雲加

AKE 弱智？

自爆

垃圾到喊

係呀吹牙

ake

咁樣扭親

唔通Mustafi 都唔係YAYA想買?

BREAKING NEWS
Alex-Ox-Chamberlain will be arriving Liverpool tomorrow. He is currently packing his stuffs.

爺爺想買既都唔會買到
因為眼角太高

躝

yes
聽日正選

聽日作客利物浦呀嘛

張狗食撚屎

留番係個到,唔好番london

各位阿迷

巴西隊有番隻似樣D中鋒
包皮耶穌,尼馬條前線

你好犀利呀

比高域都幾多波嚇死人
平安鐘

笑到要執返d腸入去

車狗好多垃圾

其實丹尼路進攻都唔太差既

皇馬出品 必屬佳品

防守差
打翼衛都還可以
打純閘就好差

不嬲皇狗係屌柒佢防守廢

嘩你好犀利呀咁都知

雜種狗

邊隻9c9又撚人

佢就係真人張伯倫

Lemar... 雲爺爺

咁你而家唔洗覓腸

唔係 原本買意甲貨

呢個好笑d

即係反雲搞事

細梅唔會差過個mxxxxxx好多呀？

who is mxxxxxx

5g

manolas
好似係咁串

Manolas? 羅馬個件？

Manolas 呢季好似回咗塘

點解會賣細梅

好似之前話想買呀嘛
不過我唔覺細梅差好多喎

因為細梅想走

雲sir應該終於肯拎高基連打中堅先賣梅史達菲

9c

尼安高蘭話佢冇腦

點解細梅想走

因為雲加想賣

睇左呢到D comment

躝啦細梅

任嗌架喎

最衰都係山狗帶壞風氣

唔識玩就死開啦

比膠域

坐太耐板凳廢哂

1:1 點樣先會變 4:2

獌果場4：2呀
唔係呢場

華逼有無後悔reject 我爺

d 手足成日話跟佐名帥d 英人會好勁
史達寧進步到好勁未

冇

屌，唔撚係掛！！！

你買錯左

係呀

on9 jai

鏝77%控球

3號風波

On9罰球

亨利1：0

中柱呀

京治

屌撞柱

换入阿根庭黑b

上場-6贏 今場都似-6贏

甘賓尼

我知呀, 但係佢每次都淨係上兩碟

壓住鏝攻

快續個d都係垃圾契仔黎。。。。

叫緊糊架喇
仲差4球

阿根庭黑b

又做咩撚

出艾科比

鏝中柱

尊重下yoyo清好喎

佢好難得先有胃口食飯
唔好下下jai住佢啦

屌你

Watford have agreed a fee with Arsenal for defender Kieran Gibbs, according to Sky sources

睇鏝好似睇緊阿緊
唔知踢乜鳩

係好事嚟...

但人地人腳好勁喎...

B.Silva無想像中咁掂

請珍惜yoyo清

又要躝了

貴ja

哥狗冇美斯
什麼也不是

我覺得幾勁 係冇人後上

屌燈撚咗

球證擋波

繼續繼續

Mike dean

奧達文迪
喺地下碌幾十個圈

哥狗教既隊一定要碌架啦

真係癲佬嚟 足總留佢係到搞笑搞氣氛？

留佢係到黑其他隊
幫熱殺上前四

So far so good
跟住落黎一分鐘入一球就2:4

餓到傻撚左

Yoyo清自己開機打緊Fifa

哥狗

90+5

哥狗小氣到
加埋對白波鞋成個港女咁

哥狗真係好垃圾

失分嬲豬了

口水多過茶

相比之下雲爺爺真係高汁巧多

洗咁多錢都失呢啲分

抵死

洗咁多錢都失分

絕殺

我屌

嘩 絕殺

屌牙

踢到97

咁樣比人入

咁撚樣補上補

屌你班垃圾又燈

甸恩我屌你老母

上面d人下次等完場至出聲啦

屌牙
黑哨

on9 俾人黑

On9 until they score

until we scored

Until we Score

做乜撚野 補咁耐

個前鋒獨食 果下唔自己射 交返出黎已經好好

屌 拖角球旗啦 on9

下點解補咁耐

假波唔計

黑哨

甸恩又做咩

Joshua king 我屌你老母

丁力又紅左

又做乜鳩？

屎達寧

般尼茅夫射完已經要吹啦屌你老母
係咪有心玩野呀

RC

可能慶祝過耐

甸恩真係好撚垃圾

紅牌

屌英超球證水準

補時十分鐘

99分鐘

岩岩落馬會入錢d阿叔叫到

屌 做乜9

5分鐘變10分鐘

唉 今年曼城champ 啦
勁黑

100

笑死

Joshua king 頭先咪撚咁獨食已經2:1 啦
屌

bingo

補成10分鐘

落去買4：2

甸恩仲可以生存係英超

on9 係都曼聯啦

Until we score

一場波100MIN了

on99

一早All in左啦 你仲未牙

曼聯勁姐 曼城有哨

吊

咩事

今季獌真係踢得有霸氣

補到入波咁似以前費SIR隊魚拉突

獌點會無哨呀
未有機會用ja

哥迪奧拿好好波

咪一鳩樣

屌你老母專門逼害我廠
幾時死啦含家剷

十足十winning咁
電腦落後既話補時10分鐘直至電腦入波追平

對利用

足總真係仆街

甸恩好屈g

我廠踢霸氣盃添啦屌

上場我哋d手球 撞人 夠炒史狗456
屌你老母鏝咁都補時補到入
點解啊！！！！！

$$$

motm啦
主宰左成場比賽

你有無過數？

我廠是無辜的

我廠今年清咩班反骨仔之後4冠皇
歐霸英超加多兩隻飛機盃
反骨仔無份

還債

聽晚果場仲駛唔駛還

懷疑甸恩心理有問題
場場都要吹到咁有爭議性搏出風頭引人注目

還到冇前六就還完

打到成pat屎咁有球證幫
禾地就冇

唔想睇英chiu了

文尼最少一粒
古仔過唔到疤 搵我地出火又一粒

今年降班還債

上季咪有

今年還債

幾時到佢地還

根據呢個pattern
下年

爺爺退休前拎返個英超

S.Cazorla 出咗去柒

梅斯達菲走
係咪戇鳩

屌你老母

[url][/url]

大陸仔

今季愈柒 下季反彈愈勁

上場補多90分鐘比我地都係入唔到波架啦

唔係我地手足

好用唔用拼音

佢地用錢還

死開啦

Ni hao

he 開個個post

上場上半場係踢得幾好既老實說

Diao li

lin

Dai 69

老實..得15Min左右

聽晚可能得5分鐘好波

講到咁就自己搵啦仲伸手

5秒鐘都冇呀
肯定全場比利狗屌打
而家隊波士氣又跌到落冰點
上半場輸6球,下半場輸多3球

😒

出面成車獌

巧惡☹️😞

補5MIN 96分入波

重建雲迪積

做乜野咁講自己

咁我買半場主其他

我要捱到睇獌4:2呀, 好眼訓

係
40-0 輸到d球迷衝落場扯白旗

如果你睇唔到
其實係咪曬左幾粒鐘

暴龍哥打柒雲加

酸

唔得呀, 訓身all in咗

迷雲=假阿

巴打你高招

傻豬黎既

一陣開2：0

屌喇星
有冇清有足總email

一陣0:2

爺爺

燈少陣啦, 豬咗冇飯食呀

你可以去陪yoyo巴打了

還有黨

當減肥啦無飯食

等我過澳門搵解放軍嘅哥哥先

支那狗

真係大陸仔黎

如果曼城失分有多好

有個解放軍幾索

咁嘅勢遲啲想唔失分都幾難

圖

仲有兩個半鐘就可以發達啦

我都買咗廿蚊

Yes 約左經紀聽日睇樓

rich,買左10蚊炸

出面圍屌曼聯變圍屌曼城

見到阿狗又俾逼害，我嬲到食唔落飯

爭咩丫 兩隊都賤種黎

唔係點叫曼市雙雄

好想快D睇班連登仔輸身家

搞咩+10
又球證受傷？

其實我阿真係球壇清泉嚟
少黑哨
領隊忠誠
種族共融 (重用2&b)
不枉我撐咁多年

輕輕鬆鬆又助攻

曼市雙雄如何留得住

until we score

般尼茅夫個右閘有血性又幾靚仔
AOC走左可以買佢

可惜唔歡迎多咀狗同乾仔制度

睇一場又想買

買完你食唔食到飯

Yes 仲收好多弱智

lihkg鏝城迷真係全部垃圾

捧得鏝係咁上下

曼市個堆all rubbish

般仔好慘
世界波加奮戰100分鐘
但係係金錢足球面前仍然1分都拎唔走

但我見隔離post條友話係因為哥狗係呢同歌證嘈
我沒睇波想知

不嬲班友都低汁
不過人少冇咁礙眼

吊奶星fb ig 冧左

成班講到自己好似好高汁咁
咪又係走數 迷贊

收嗲啦放雷狗

曼城呢隊波根本極乞人憎，同車路士一樣
唔係有金主科水根本中游隊
相比利曼更加相形見絀，我更尊重依兩隊老牌球會
最憎呢啲用金元起家既球隊

成個轉會窗買後防破咗三次紀錄
最尾靠球證先贏

曼聯喎..

G持你出去講

死鏝狗黑撚完人做咁大聲
人唔笑佢都吠

佢出咗去啦

獌居然都有手足吹奏

邊個po牙

做咩咁多人買4：2？

咁中遊隊唔靠錢可以點上上游

偷雞保長

有細梅
告別戰

李城有英超冠軍個年算唔算上遊

撚得利 屠利滿門

隊升班馬唔係流cls

咪撚玩啦吹左場3:2 就個個跟4:2 ==

遲下對阿狗炒阿狗4：田2

連登仔易昆

According to Sky Sports, Shkodran Mustafi has agreed to join Inter Milan, although a deal between the two clubs has yet to be completed (which is obviously the key factor).

The report suggests he would go to Inter on loan, with a fee agreed for a permanent move at the end of it, but it remains to be seen if that is the case.

得返三個中堅
然後打三後衛

細梅踢得咁好，點解要賣？

踢埋聽晚場告別戰就跳船了

K6,M4,C21,H16
4個
踢返4231

講到厭了

聽晚唔好出張狗,梅屎啦

學樓上有個巴打話齋, 真係要迫我基打中堅

又入爺爺數

帶刀後衛

一兩年嘅奇蹟有得同曼城車仔果種前列嘅地位比咩
換轉其他聯賽有呢啲異軍突起轉個頭就比人拆咗骨跌番落去
中小型球會冇大水喉點有機會上到上遊

愛華頓同熱刺咪一步步打上黎
熱刺雖然宿敵，但係佢地冇個種持住財大氣粗既所謂傲氣
就算雲加既阿仙奴都係小本經營打出今日既莤長球場升級做一線勁旅

有無人買左mhxx

接受唔到由舊年6中堅
變到今年得返4個
仲要賣走2個當打之年

國米又係痴鳩線
要買人主力都算
撚有人咁撚乞兒想借走人地主力
聽都未撚聽過

見你地話中堅太多咪賣啲

炒到上$500都有人買

意甲個班乞衣係咁

人地拎住枝槍迫你放咩

又唔見我地叫你出文你就出多d

先借後強制買

出邊又世界大戰

我唔識玩 想買down版 無人陪好難玩
當年psp 時光

有3ds版，但唔多識點玩

走咩數 想g

正評比topic
躝啦
包埋雲加條垃圾

禾都唔識...

Mustafi自己想走

想就比

唔需要絕望，雲加有決心唔俾山齊士同張伯倫今季走
即係佢將所有賭注押係今季身上
我都係堅信棄歐霸可以爭英超呢個道理
六大強隊，五隊要打歐聯
當佢地就算跌落歐霸都有半季係要雙線

好差喎

無左Mustafi

下

你認真?

而家好似話會放張伯倫

紐goal

無左個有真樣既球員
唔想玩fifa了

Inter want to take Mustafi on a season-long loan, with the option to buy.

其實一般啫，下半季都睇到好多弱點

買費沙科士打接間諜班啦
英撚

鎚仔啲防守

feel 到修頓好快失波

當然, 冇頭除, 轉身慢, 軟弱, 慌失失, 冇D大將之風.

雲加失敗收購.

Nelson 又入靚波

唔夠高

世界盃年佢邊敢玩野
唔通會罷踢咩

雲加好似考慮放人

呢個就真係可惜
不過比爾連雖然級數唔得
但係打單線只專心聯賽應該可以應付

冇話要一個拉莫斯level 嘅中堅
不過搵到個算係融入到球隊, hold到條後方線嘅人, 可以帶住holding, c21踢, 算係咁啦
依家條後防線啱啱叫成咗形, 然後你賤賣第二勁嘅大佬出去

下年兩個英撚龍門揀一個黎買啦
費沙科士打或者畢蘭啦
兩個都高大英撚龍門

Foster

其實拍著呢條西防中線，想踢得好都幾難
你睇車仔上季打到雷斯幾威武就知防中對後防幾重要
不過雲格唔會識呢啲野

科士打又救

只賣不借仲要回本三千五萬鎊下
除左利物浦，睇唔到有邊隊需要呢個位置

痴線 又係一個咁既轉會
以為續完約真係試下沖冠軍 屌你 要續個d一個都續唔到 要走個d 到依家都未走曬
咁都有得續約

世界級管理

雲加儲錢買阿辛斯奧牙
賣哂啲人就買到喇
比啲耐性啦

BREAKING NEWS
According to the official news is Premier League, Wenger will be going to the Liverpool to do something tomorrow. He is now preparing the documents and the full plan in North London.

雲加教咗廿年
超過二百單買賣
放一個人要你哋呀支呀佐？

一個task都做唔到仲有得繼續做
有乜工可以咁荀

即係當細梅係廢先啦
得返一個禮拜你邊度搵個有板有眼嘅中堅翻嚟

yes
賣埋啞仔山狗奧燒張狗比狗都唔到你地管啦

又黎

係咪買舒尼達連牙

Eleny頂住先

如果買到拿朴迪翻嚟玩下就好啦

迷暈

你唔好on9啦

屌喇星 細梅都賣
痴撚線球隊

屌你快手啲啦

咪係，係度隔住Mon 質疑雲加嘅人咩心態

Britos痴線鏟波
功夫足球

講級數
比爾連前季既表現張伯狗一世都未必打得出

最撚慘係有人去做 但個領隊有權阻止你去請個個人

應該加入熱狗
同人唔同命

都係果句，可以搵邊個replace雲爺？

無

細梅都放
雲加係咪老懵懂

保特

列文牙

應該走嘅唔走
唔走嘅走晒

咁叻你去做囉

中後場先要增援呀ching

而家個個都等跳船

5 ho chi sin

Holding k6 M18
即管睇下呢三個會唔會傷
到時長出大梅 張伯斯就好笑

放走一個中堅好似大地震咁
雲加自有安排啦屌

雲格自己轉會？

jackwilshere
Stay on that line @petrcech
Good luck tomorrow lads ⚽️👊

太子笠死拖台

Ramsey and Ox should've been done in July. 17 players out of contract in the next 2 years.

雪撚曬17個

星期日贏左猁
星期一一字排開
阿辛斯奧 雲迪積 seri butland

輸左有咩

唉 ff係幾爽嘅我都明

但係事到如今真係要現實啲 宜家真係冇乜機會買到好嘢喇

但係M18打中堅真係好炸彈feel

唯一希望最後一日雲格自己轉會

draxler no chance ? 無lemar買呢個都好呀

輸左爺爺宣佈續多十年
為左打救阿狗
救阿狗出火海牙

VVD LAPORTE NZONZI ASENSIO CUARADO
一次簽五個

80歲先退休

應該去拜

古惑大盜不了

最穩都好炸彈feel

【細梅告別戰?】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXIX